【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

「新屋嶺」呢三個字，係我哋一直最擔心嘅嘢，發生過咩事，牽涉啲咩人，同近期嘅「自殺」案有冇關係，完全無法查證，邊個可以幫我哋查？而家除咗請美國幫手，仲可以搵邊個？

多謝起聯署的網友，呢個聯署內文簡潔有力，亦有Call for action，大家請幫忙簽。無論如何，都要還原真相。

簽＞查電郵＞確認簽署＞廣傳畀人

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

美國國會會唔會得閒到同你做ed野純粹一問 絕無他意

你估你問會唔會比起簽更有機會影響美國國會 純粹一問 別無他意

簽左先啦
都未試過就話唔得

呢幾個月仲簽唔夠?

阻你一分鐘簽...有noice都好過咩都唔做

唔好再亂咁搞白宮聯署啦

唔好理得唔得，總之做左先

推